（有圖慎入）下巴左右兩邊腮生呢D粒粒咩來？

下世小心啲

皮奧寧防治暗瘡系列有冇用?
有4個產品,點買好

我上世都生過
樓主下世小心d啦

覆診，睇下佢轉藥定轉介皮膚科

多啲洗果個位，唔好成日摸

有冇便秘

毒瘡

似性病
不過無所謂啦 圖1圖2都睇到肥毒柒
都唔爭在

有機會淋巴有問題
Btw 你當呢到高登有咁多專業人士咩

人地有undercut ga

借力注意

好撚肥

點醫
搽咩好

日日屙屎

清凍水 暖水 ？
用咩印乾

如果係皮膚問題
反而唔建議成日洗
洗走晒啲油份
嗰個位會分泌更多
搞到惡化

注意下衛生
呢個位應該瞓覺都會掂到枕頭
枕頭袋乾淨好重要
要定期換

同埋其實內分泌都有機會影響
睇下皮膚科啦

搵塊乾淨大毛巾鋪枕頭

壓力大？